究竟有無女人接受到男朋友矮過自己？

163

拎左傷殘津貼未?

無
醜都可以打扮
矮是死罪

151

增高要幾錢

大把

接受到 但唔好太過份

有呀 我女友

無

點解班矮仔都有女？
條女仲要唔差 有條瘦長腰

矮仔溝女好勁，口材好好
利申：178高佬

如果有得揀當然唔會
不過如果個男仔真係好好好好好好好好好好好好
大家真係好夾 然後我又好愛佢 有何不可

矮仔多計真係冇錯

高佬又出嚟串人

個次見到一對係咁 個男既160到 個女既175 係似拖個仔出街

自問自己183高都覺得矮 你151真係唔敢想像

學下黃祖藍啦, 努力搵錢

其實女仔好易矮過男人，你163咪溝個153架囉，條街大把啦。

要溝170既你咪自己增加自己難度囉，加油。

呢排成日見到幾對情侶都女高過男
你163咪搵返163以下咯

我183都覺得自己普通，178夠膽叫自己做高佬

有啦 ig search 馬高馬嫂
條女170 條仔得160
但係勁sweet
唔洗灰心！